(遍地開花）到我地房署做野啦 （轉載）

致香港市民

我們是一群熱愛香港的房屋委員會職員，年資有深有淺，來自不同的工作崗位及職級。
我們一直秉持著一個信念，為香港市民，供一個家。 一個舒適、適合居住、安穩的家。 由今年6月至今，我們一眾公務員一直有關注社會事態發展。 由修例引發的一連串風波，令香港社會坐上針鋒， 至7月21日元朗區的嚴重暴力事件以及港島區金鐘上環事件警方的嚴重暴力流血事件，令香港人心靈失去安穩，認為香港不再是我們的家，當大眾認為香港不再安全舒適，我們還能持著什麼信念去執行我們的職務。我們以關懷為本; 顧客為本; 創新為本; 盡心為本。警方的執行手法，我們不能視若無睹。請問警方你們的信念是什麼！警方請不要忘記自己都是受薪於香港市民的公僕， 不論正反，你們都應該保護市民。懇請停止販賣良知!
正如一根立柱放錯位置，足以影響整座建築。 或許一開始做錯了，但還有其他千萬種的補救方法，例如加強其他地方的結構。 這座建築一樣可以為大眾服務。我們房屋委員會職員懇請高層正面回應香港市民。成立獨立調查委員，撤回逃犯條例，撤銷暴動定性，全面實行雙普選。
請不要忘記政府從來不是一座大怪獸，是由一個一個的人組成。
香港是我們的家。
一群愛香港的房屋委員會職員上

感謝支持 more more

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花
但有一個夢 不會死 記著吧
來自你我的心 記著吧

香港人多謝你哋

推

Push

支持

謝

全世界connect

麻煩d高官唔好再呢埋係象牙塔到，睇清楚個社會，了解下人民嘅想法，以政治解決政治問題。

我屌你啦，出黎拎光環，你地每日既工作只係幫凶咋，個150隻申請公屋你地碎左D文件去咪得囉，事在人為

房署唔係淨係做申請公屋
雖然唔排除佢地係

要追究150唔該你追究首長級狗官先
任何人肯企出黎表態支持我地同反黑警, 就算係TVB記者, 都要肯定佢

查下元朗班鄉黑啲村屋有冇潛建

果d係屋宇署做嫁

屌，個150個係我地放落黎香港？

幾時架
唔等埋既

多謝你地

Thank you!!

推！！！！

咪講左事在人為，你可以碎左D文件去，而唔係加快速度幫佢申請

咁快有隻3毛入黎
睇黎佢地真係驚

push

你停白單吉房先出聲啦

到你地做野，你講得出口先好笑，日日就係你地做幫凶幫以最快既速度D蝗上樓

專業先會不分背景做野
有問題嘅係個制度

#不分化

事你老母呀，我地決定到架？碎乜鳩文件
你唔叫入境趕佢地番上去？
叫社署咪幫佢寫過黎囉屋囉？

係愛呀

8樓茶房等

做得好！

房署CHING TG 我
我請大家去茶房飲野
TG : SKIN01

要睇部門

咪撚分化

收倒風下個星期局長黎房署

加多張

We connect

加油!

一個飽皮 一個包皮 係咪兩兄弟黎

我屌你地啦，出黎拎光環，你地每日既工作只係幫凶咋，加快300隻蝗入境速度同上樓速度，事在人為，碎左D文件去就得

多謝支持

集氣

即係做左d咩

係支持既就咪撕走連儂牆再貼張屋邨範圍嚴禁張貼啦

Body shop既手足

咪做左D加快蝗蟲上樓既野囉，屌佢老母仲好意思出黎攞光環

房署放蝗搶樓，入境接蝗留蝻，呢兩個部門都好意思出來拎光環

光復香港，時代革命

屌你老母

你今晚返屋企自己諗啦屌你老母，咪攞打份工既說話黎擋，咁講同黑警無分別

pish

房屋署叔叔哥哥我愛你

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

感謝支持

屌你老母，你就識得寫叫黑警唔好埋沒良知，咁你呢你今日又幫左幾多隻蝗上樓呀?

多謝房署

巴打可唔可以tg 傾
@manbncn

房署職員應該單程證政策最大受害者

thx

你既職責係幫香港人上樓呀，唔係幫蝗上樓呀，屌鳩你

咪on9 啦
房署內部都大把部門

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

推上國際

Thank you brothers and sisters from HA

支持所有政府部門同時罷工
遍地開花
向林鄭柒婆施壓
回應五大訴求
落實真普選後問責下台

Many thanks for taking your stand!!

好感動

我們懇請行政長官及各位問責司長級官員以最謙卑的心正視及回應市民的訴求，請聆聽及細看各種不同的示威活動及各區的連儂牆等並作出回應。政府是應該虛心服務市民，而不是以官腔及遊花園方式去回應，希望各位能拿出良心和良知服務和面對市民。

政治問題應由政府解決。我們強烈呼籲政府立刻

1.正面回應五大訴求 (一個都不能少)
2.成立獨立調查小組徹查 有關反送中條例的各種事宜
尤其跟進722元朗暴力事件
徹查警察內部何君堯議員與元朗暴亂之關係

亦在此提醒各位公務員不要自我噤聲，更應謹守自己公僕身份，盡其責及站在香港市民的一邊，繼續為廣大市民服務。

一群房屋署總部公職人員敬上

啲WS/ACW/ABSI呢

有冇ms有冇struct e有冇architect
我成日都好質疑工程界既心態

屌你housing班契弟喇，Mains班友唔敢表態啊

房委定房署？

推到有MS / SE / A

你比d信心啊 其實有 不過爭紮緊咋

唔好屌啦
屌左班professional 垃撚圾先

EM同Mains肯罷工，成個運動就成功左一半喇

同烏克蘭克黑警一樣，隨機打獵射殺平民！

請廣傳！

係咪消失果位義士中彈果一槍

有architect

估唔到housing 甘多有良知既人
唔好俾佢停

房署手足 香港兄弟 you are not alone

我自己本人都係呢個界別既人，雖然未有牌仲係做緊「口靚仔」，但真心覺得呢個行業係一潭污水

感謝

on9

隔離位無acc

講咁耐得site staff同to啲technical grade
推到班professional grade呀sir madam出嚟啦

有Architect

Push!!!

同我出黎呀
professional grade呀sir madam

Housinger!

!

有幾多professional 上連登丫

房署同事們
多謝你地聲援
無諗過回響咁大
感動流淚
推到上蘋果日報

屌今日好感動

支持成立獨立調查委員會！

推 多d人一齊走落去

為大家打氣！

We CONNECT

推爆

房署不嬲正氣，每日對住班蝗

服務市民

唔係為黨同林鄭服務

more and more
支持

一直都諗緊可唔可以整個housing連儂牆

PUSHH

推到上蘋果！

推
#唔分化

公務員一齊撐
成立獨立調查委員會

WE CONNECT

office 咁多人

哇 你地咁疊馬既，Respect

多謝多謝

Housing好勁, 好叠馬, 多謝你地肯企出黎

光復香港 時代革命

日日見到啲蝗蟲好撚憎

你地就好，我個section 狗多過人

up

代巴打出po👇🏻

不推不是人

有幾多HO巴打係到？

繼續

g持

感動

好多好消息 多謝你哋

respect

po上ig啦

考慮左好耐覆唔覆，因為我係兩邊不討好既中立派，又唔想俾人話出黎攞光環甚麼，不過算啦出個post都要自我審查笑左...其實你地睇唔到既背後，我地做左好多野去用自己既方法係政策許可範圍下幫值得幫既人...off topic無謂講呢啲，有緣自會領略。無論咩立場既朋友，有一樣野應該係common goal，反暴力反黑警💪🏻加多張微不足道既卡支持下

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

Professional Grade

推呀！！！

有冇人可以集結埋一起。再向媒體發放？

你班ho

工程繼續做
蝗蟲繼續批

求大家焦點重反721

bsi喎
成team好齊心

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！ - 分享自 LIHKG 討論區

光復香港
時代革命

你都幾撚on9架喎

又幾多人wor

代朋友po

（代post)

留名支持

Pushhh

代POST

有則師啦
反而無 sto grade

最撚憎辛辛苦苦起完啲樓俾撚晒蝗住搞到真正有需要嘅香港人無得住

仲要阿支阿左要求多多

我屌佢老味

對住啲蝗真係好躁
咩都唔識又多要求

我唔想服務蝗蟲呀
我老細係香港市民

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

推一推先

見到就火滾